# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
# Marguerite Su, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: add-on\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-10 07:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-14 08:01+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-sap-"
"installation-wizard/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. Check if hostname -f is set
#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:33
msgid "The fully qualified hostname (FQHN) could not be detected."
msgstr "无法检测到完全限定的主机名（FQHN）。"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:34
msgid ""
"Do you want to return to network setup or abort the SAP product installation "
"and start the installed system?"
msgstr "你想要返回网络设置或中止 SAP 产品安装并启动已装好的系统？"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:35
msgid "Return to Network Setup"
msgstr "返回网络设置"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:36
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:44
msgid "Product Installation Mode"
msgstr "产品安装模式"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:45
msgid "The standard installation of the Operating System has settled."
msgstr "操作系统的标准安装已完成。"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:46
msgid "Now you can start the SAP Product Installation"
msgstr "现在您可以开始 SAP 产品安装"

#. MAY BE TODO set the default value
#: src/clients/inst_sap-start.rb:44
msgid "Choose Operating System Edition"
msgstr "选择操作系统版本"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:45
msgid ""
"<p><b>Select operating system edition</b></p><p>If you wish to proceed with "
"installing SAP softwares right after installing the operating system, tick "
"the checkbox \"Launch SAP product installation wizard right after operating "
"system is installed\".</p>"
msgstr ""
"<p><b>选择操作系统版本</b></p><p>如果您想在装完操作系统后处理 SAP 软件的安装，请选中“在安装操作系统后立即启动 SAP "
"产品安装向导”。</p>"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:56
msgid ""
"Launch SAP product installation wizard right after operating system is "
"installed"
msgstr "在安装操作系统后立即启动 SAP 产品安装向导"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:63
msgid "Enable Remote Desktop Protocol (RDP) Service and open port in Firewall"
msgstr "启用 RDP (远程桌面协议) 服务并在防火墙里开放端口"

#. the command line description map
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:44
msgid "YAST Module to Install SAP Applications on SLES for SAP Applications."
msgstr "用于在 SLES 上安装 SAP 应用程序的 YaST 模块。"

#. "initialize" => fun_ref(SAPInst.method(:Read), "boolean ()"),
#. "finish"     => fun_ref(SAPInst.method(:Write),"boolean ()"),
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:51
msgid "Create HANA Partitionint."
msgstr "创建 HANA 分区。"

#. Return a readable text summary.
#: src/clients/sap-installation-wizard_auto.rb:68
msgid "SAP Product Automatic Installation."
msgstr "SAP 产品自动安装程序。"

#. the command line description map
#: src/clients/sap-media.rb:42
msgid "YAST module to prepare SAP installation envinroment."
msgstr "准备 SAP 安装环境的 YaST 模块。"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/sap_proposal.rb:39
msgid ""
"<p>Use <b>Start SAP Product Setup after Installation</b> if you want the SAP "
"Installation Wizard to start after the base system was installed.</p>"
msgstr "<p>使用<b>安装后启动 SAP 产品设置</b>，如果您想在装完基础系统后启动 SAP 安装向导。</p>"

#: src/clients/sap_proposal.rb:61
msgid "SAP product installation"
msgstr "SAP 产品安装"

#: src/clients/sap_proposal.rb:63
msgid "Start SAP Installation Wizard at the end of installation?"
msgstr "安装结束时启动 SAP 安装向导？"

#: src/clients/sap_proposal.rb:68
msgid "Create SAP file systems and start SAP product installation."
msgstr "创建 SAP 文件系统并开始 SAP 产品安装。"

#: src/clients/sap_proposal.rb:75
msgid ""
"Only create SAP Business One file systems, do not install SAP products now."
msgstr "只创建 SAP Business One 文件系统，不要立即安装 SAP 产品。"

#: src/clients/sap_proposal.rb:82
msgid "Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login."
msgstr "不要开始 SAP 产品安装。继续操作系统的登录。"

#. this is a heading
#: src/clients/sap_proposal.rb:109
msgid "Start SAP Installation Wizard at the End of Installation"
msgstr "安装结束时启动 SAP 安装向导"

#. this is a menu entry
#: src/clients/sap_proposal.rb:111
msgid "Start SAP Installation &Wizard at the End of Installation"
msgstr "安装结束时启动 SAP 安装向导(&W)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:130
msgid ""
"<a href=\"%1\">Create SAP file systems and start SAP product installation.</"
"a>"
msgstr "<a href=\"%1\">创建 SAP 文件系统并开始 SAP 产品安装。</a>"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:139
msgid ""
"<a href=\"%1\">Only create SAP Business One file systems, do not install SAP "
"products now.</a>"
msgstr "<a href=\"%1\">只创建 SAP Business One 文件系统，不要立即安装 SAP 产品。</a>"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:148
msgid ""
"<a href=\"%1\">Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login.</"
"a>"
msgstr "<a href=\"%1\">不要开始 SAP 产品安装。继续操作系统登录。</a>"

#. Return a ruby symbol that directs Yast Wizard workflow (for example :next, :back, :abort)
#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:67
msgid "Do you have more software repositories to add?"
msgstr "您有更多软件存储库要添加吗？"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:85
msgid "Additional software repositories for your SAP installation"
msgstr "用于您的 SAP 安装的附加软件存储库"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:87
msgid ""
"Do you use additional software repositories, such as 3rd-party SAP add-ons?"
msgstr "您使用附加软件存储库吗？比如第三方 SAP 附加组件？"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:88
msgid "Feel free to add them now. Otherwise, click \"Next\" to continue."
msgstr "现在可视需要添加。或者请单击“下一步”继续。"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:89
msgid "Add new software repositories"
msgstr "添加新的软件存储库"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:91
msgid ""
"You now have an opportunity to add software repositories, for example: "
"repositores for SAP partner solutions.\n"
"The step is completely optional, simply click \"Next\" if you do not use any "
"additional repositories."
msgstr ""
"您现在可以添加新的软件存储库，例如：用于 SAP 伙伴解决方案的存储库。\n"
"此步骤是可选的，如果您没有使用任何附加存储库那可以直接点击“下一步”。"

#. TRANSLATORS: issues found while proposing the partitioning layout
#: src/lib/sap/clients/create_storage.rb:184
msgid "Partitioning issues"
msgstr "分区问题"

#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#: src/lib/sap/dialogs.rb:82 src/modules/SAPMedia.rb:45
msgid ""
"<p>Enter location of SAP installation master medium to prepare it for use.</"
"p>"
msgstr "<p>输入 SAP 安装主介质位置以准备使用。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:83 src/modules/SAPMedia.rb:47
msgid "Prepare the SAP installation master medium"
msgstr "准备 SAP 安装主介质"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:86 src/modules/SAPMedia.rb:50
msgid "<p>Enter the location of your SAP medium.</p>"
msgstr "<p>输入您 SAP 介质的位置。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:87 src/modules/SAPMedia.rb:51
msgid ""
"Location of the SAP product medium (e.g. SAP kernel, database, and database "
"exports)"
msgstr "SAP 产品介质的位置（例如 SAP 内核、数据库和数据库导出）"

#. Some parameter of the actual selected product
#: src/lib/sap/dialogs.rb:90 src/modules/SAPProduct.rb:33
msgid "<p>Choose SAP product installation and back-end database.</p>"
msgstr "<p>选择 SAP 产品安装和后端数据库。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:91 src/lib/sap/dialogs.rb:233
#: src/modules/SAPProduct.rb:34 src/modules/SAPProduct.rb:143
msgid "SAP Standard System"
msgstr "SAP 标准系统"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:92 src/modules/SAPProduct.rb:35
msgid ""
"<p>Installation of a SAP NetWeaver system with all servers on the same host."
"</p>"
msgstr "<p>全部服务器都在同部主机上的 SAP NetWeaver 系统安装。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:93 src/lib/sap/dialogs.rb:237
#: src/modules/SAPProduct.rb:36 src/modules/SAPProduct.rb:147
msgid "SAP Standalone Engines"
msgstr "SAP 独立引擎"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:94 src/modules/SAPProduct.rb:37
msgid ""
"<p>Standalone engines are SAP Trex, SAP Gateway, and Web Dispatcher.</p>"
msgstr "<p>独立引擎有 SAP Trex、SAP 网关和 Web 调度器。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:95 src/lib/sap/dialogs.rb:234
#: src/modules/SAPProduct.rb:38 src/modules/SAPProduct.rb:144
msgid "Distributed System"
msgstr "分布式系统"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:96 src/modules/SAPProduct.rb:39
msgid ""
"Installation of SAP NetWeaver with the servers distributed on separate hosts."
"</p>"
msgstr "服务器分布在分离主机上的 SAP NetWeaver 安装。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:97 src/modules/SAPProduct.rb:40
msgid "High-Availability System"
msgstr "高可用性系统"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:98 src/modules/SAPProduct.rb:41
msgid "Installation of SAP NetWeaver in a high-availability setup.</p>"
msgstr "以高可用性设置的 SAP NetWeaver 安装。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:99 src/lib/sap/dialogs.rb:238
#: src/modules/SAPProduct.rb:42 src/modules/SAPProduct.rb:148
msgid "System Rename"
msgstr "系统重命名"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:100 src/modules/SAPProduct.rb:43
msgid ""
"Change the SAP system ID, database ID, instance number, or host name of a "
"SAP system.</p>"
msgstr "更改 SAP 系统 ID、数据库 ID、实例号或 SAP 系统的主机名。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:101 src/modules/SAPProduct.rb:44
msgid "Choose the Installation Type!"
msgstr "选择安装类型！"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:104 src/modules/SAPProduct.rb:47
msgid "<p>Please choose the SAP product you wish to install.</p>"
msgstr "<p>请选择您想要安装的 SAP 产品。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:105 src/modules/SAPProduct.rb:48
msgid "Choose a Product"
msgstr "选择产品"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:108 src/modules/SAPMedia.rb:54
msgid ""
"<p>Enter the location of your database medium. The database type is "
"determined automatically.</p>"
msgstr "<p>输入您数据库介质的位置。数据库的类型会自动确定。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:109 src/modules/SAPMedia.rb:55
msgid "Location of the Database Medium"
msgstr "数据库介质的位置"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:112 src/modules/SAPMedia.rb:58
msgid ""
"<p>Enter the path to a medium with a SAP Unicode Kernel if you want to "
"perform an ABAP-based installation or to a SAP Java medium to perform a JAVA-"
"based installation.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您想要执行基于 ABAP 的安装，请输入带有 SAP Unicode 内核的介质路径。如或是基于 Java 的安装，输入 SAP Java "
"介质的路径。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:113 src/modules/SAPMedia.rb:59
msgid "Path to a Kernel or Java Medium"
msgstr "内核的路径或 Java 介质"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:116 src/modules/SAPMedia.rb:62
msgid ""
"<p>Enter the path to a 3rd party medium which you want to copy to the "
"machine.</p>"
msgstr "<p>输入您想要复制到此机器的第三方介质的路径。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:117 src/modules/SAPMedia.rb:63
msgid "3rd Party Medium"
msgstr "第三方介质"

#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#: src/lib/sap/dialogs.rb:166 src/modules/SAPMedia.rb:428
msgid ""
"The location has expired or does not point to an SAP installation master.\n"
"Please check your input."
msgstr ""
"该位置已过期或是没有指向 SAP 安装主介质。\n"
"请检查您的输入。"

#. Reset the selected installation type and DB
#. Reset the the selected product specific parameter
#: src/lib/sap/dialogs.rb:230 src/modules/SAPProduct.rb:140
msgid "Installation Type"
msgstr "安装类型"

#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:236 src/modules/SAPProduct.rb:146
msgid "SAP High-Availability System"
msgstr "SAP 高可用性系统"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:243 src/modules/SAPProduct.rb:153
msgid "Back-end Databases"
msgstr "后端数据库"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:246 src/modules/SAPProduct.rb:156
msgid "SAP MaxDB"
msgstr "SAP MaxDB"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:247 src/modules/SAPProduct.rb:157
msgid "SAP HANA"
msgstr "SAP HANA"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:248 src/modules/SAPProduct.rb:158
msgid "SAP ASE"
msgstr "SAP ASE"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:249 src/modules/SAPProduct.rb:159
msgid "IBM DB2"
msgstr "IBM DB2"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:250 src/modules/SAPProduct.rb:160
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle"

#. Does not exists at the time
#. UI.ChangeWidget(Id("SUSE-HA-ST"),  :Enabled, false)
#: src/lib/sap/dialogs.rb:279 src/modules/SAPProduct.rb:203
msgid "Please choose an SAP installation type."
msgstr "请选择 SAP 安装的类型。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:284 src/modules/SAPProduct.rb:208
msgid "Please choose a back-end database."
msgstr "请选择后端的数据库。"

#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:316 src/modules/SAPProduct.rb:239
msgid "The medium does not contain SAP installation data."
msgstr "该介质不包含 SAP 安装数据。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:330 src/modules/SAPProduct.rb:253
msgid ""
"Your SAP installation master supports the following products.\n"
"Please choose the product you wish to install:"
msgstr ""
"您的 SAP 安装主介质支持下列产品。\n"
"请选择您想要安装的产品："

#: src/lib/sap/dialogs.rb:345 src/modules/SAPProduct.rb:268
msgid "Select a product!"
msgstr "选择一项产品！"

#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:395 src/modules/SAPMedia.rb:486
#: src/modules/SAPMedia.rb:497
msgid "Are there more SAP product mediums to be prepared?"
msgstr "还有更多 SAP 产品介质需要准备的吗？"

#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:408 src/modules/SAPMedia.rb:518
msgid "Do you use a Supplement/3rd-Party SAP software medium?"
msgstr "您使用补充的/第三方的 SAP 软件介质吗？"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:420 src/modules/SAPMedia.rb:530
msgid "Are there more supplementary mediums to be prepared?"
msgstr "还有更多的补充性介质需要准备吗？"

#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#: src/lib/sap/dialogs.rb:437 src/modules/SAPProduct.rb:322
msgid "Collecting installation profile for SAP product"
msgstr "正在收集 SAP 产品的安装配置集"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:439 src/modules/SAPProduct.rb:324
msgid ""
"Please follow the on-screen instructions of SAP installer (external program)."
msgstr "请按照屏幕上 SAP 安装程序（外部程序）的说明。"

#. TODO VIRTHOST MUST BE CONFIGURED HERE NOT IN THE SCRIPT
#. Replace kernel base
#: src/lib/sap/dialogs.rb:501 src/modules/SAPProduct.rb:402
msgid ""
"Installation profile is ready.\n"
"Are there more SAP products to be prepared for installation?"
msgstr ""
"安装配置集已就绪。\n"
"还有更多 SAP 产品需要准备来安装的吗？"

#. This is not a real SAP medium.
#. This is not a real SAP medium.
#: src/lib/sap/dialogs.rb:573 src/modules/SAPMedia.rb:1391
msgid "The location does not contain SAP installation data."
msgstr "该位置不包含 SAP 安装的数据。"

#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#: src/lib/sap/dialogs.rb:608 src/lib/sap/dialogs.rb:665
#: src/modules/SAPMedia.rb:1429 src/modules/SAPMedia.rb:1484
msgid "Ready for use:"
msgstr "可供使用："

#: src/lib/sap/dialogs.rb:613 src/modules/SAPMedia.rb:1432
msgid "Copy a medium"
msgstr "复制介质"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:618 src/modules/SAPMedia.rb:1437
msgid ""
"Prepare SAP installation medium (such as SAP kernel, database and exports)"
msgstr "准备 SAP 安装介质（比如 SAP 内核、数据库和导出）"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:623 src/lib/sap/dialogs.rb:674
msgid ""
"Link to the installation medium, without copying its content to local "
"location."
msgstr "到安装介质的链接，无需复制它的内容到本地位置。"

#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#: src/lib/sap/dialogs.rb:633 src/modules/SAPMedia.rb:1452
msgid "Ready for use from:  "
msgstr "可供您从下列位置使用：  "

#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#: src/lib/sap/dialogs.rb:635 src/lib/sap/dialogs.rb:641
#: src/modules/SAPMedia.rb:1454 src/modules/SAPMedia.rb:1460
msgid "Choose an installation master"
msgstr "选择安装主介质"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:649 src/modules/SAPMedia.rb:1468
msgid "Prepare SAP installation master"
msgstr "准备 SAP 安装主介质"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:652 src/modules/SAPMedia.rb:1471
msgid ""
"Collect installation profiles for SAP products but do not execute "
"installation."
msgstr "收集用于 SAP 产品的安装配置集但不要执行安装。"

#. link & export options are not applicable if SAP_CD is mounted from network location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:656
msgid ""
"Link to the installation master, without copying its content to local "
"location (SAP NetWeaver only)."
msgstr "到安装主介质的链接，无需复制它的内容到本地位置（仅 SAP NetWeaver）。"

#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation master, without copying its content to local location (SAP NetWeaver only)."), false)),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:657 src/modules/SAPMedia.rb:1476
msgid ""
"Serve all installation mediums (including master) to local network via NFS."
msgstr "通过 NFS 将所有安装介质（包括主介质）提供给本地网络。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:670 src/modules/SAPMedia.rb:1489
msgid "Prepare SAP supplementary medium"
msgstr "准备 SAP 补充性介质"

#. content_advanced_ops = VBox(
#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation medium, without copying its content to local location."),false))
#. )
#: src/lib/sap/dialogs.rb:684 src/modules/SAPMedia.rb:1503
msgid "Skip copying of medium"
msgstr "跳过介质复制"

#. Render the wizard
#. Render the wizard
#: src/lib/sap/dialogs.rb:696 src/modules/SAPMedia.rb:1524
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:701 src/modules/SAPMedia.rb:1530
msgid "SAP Installation Wizard"
msgstr "SAP 安装向导"

#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#: src/lib/sap/dialogs.rb:781 src/modules/SAPMedia.rb:1634
msgid "Failed to mount the location: "
msgstr "无法挂载该位置： "

#: src/modules/SAPMedia.rb:46
msgid ""
"Valid SAP installation master media are: <b>SWPM, TREX, HANA and Business "
"One media."
msgstr "有效的 SAP 安装主介质为：<b>SWPM、TREX、HANA 和 Business One 介质。"

#. User has three choices: do nothing, ignore, or run it at end of the wizard workflow
#: src/modules/SAPMedia.rb:176
msgid "Pending installation from previous wizard run"
msgstr "正在挂起先前向导运行的安装"

#: src/modules/SAPMedia.rb:177
msgid ""
"Installation profile was previously collected for the following product, "
"however it has not been installed yet:\n"
"\n"
msgstr ""
"已先为下列产品收集了安装配置集，但还未安装：\n"
"\n"

#: src/modules/SAPMedia.rb:179
msgid ""
"Would you like to delete it, install the product at the last wizard step, or "
"ignore it?"
msgstr "要删了它吗，在最后一个向导步骤安装产品？或是忽略它？"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Ignore and do nothing"
msgstr "忽略不做处理"

#. Now we start the product installation
#. pid = 0
#: src/modules/SAPMedia.rb:319 src/modules/SAPProduct.rb:462
msgid "SAP Product Installation"
msgstr "SAP 产品安装"

#: src/modules/SAPMedia.rb:356
msgid "Do you want to install another product?"
msgstr "您要安装另一产品吗？"

#: src/modules/SAPMedia.rb:491
msgid "The selected medium '%1' was already copied."
msgstr "选中的介质“%1”已复制过了。"

#. autoyast has read the autoyast configuration file but something went wrong
#: src/modules/SAPMedia.rb:584
msgid ""
"The XML parser reported an error while parsing the autoyast profile. The "
"error message is:\n"
msgstr "XML 解析器在解析 autoyast 配置文件时报告了一个错误。错误消息为：\n"

#. Display a dialog to let user choose a server
#: src/modules/SAPMedia.rb:1103
msgid "SLES4SAP installation servers are detected"
msgstr "检测到了 SLES4SAP 安装服务器"

#. Expose NFS service via SLP
#. The SLP service description lists all medium names
#: src/modules/SAPMedia.rb:1159
msgid ""
"Failed to start SLP server. SAP mediums will not be discovered by other "
"computers."
msgstr "启动 SLP 服务器失败。SAP 介质将不会被其他计算机发现。"

#. ***********************************
#. select the usb media we want use
#: src/modules/SAPMedia.rb:1308
msgid "<p>Please enter the right USB device.</p>"
msgstr "<p>请输入正确的 USB 设备。</p>"

#: src/modules/SAPMedia.rb:1318
msgid "SAP Installation Wizard - Step 1"
msgstr "SAP 安装向导—步骤一"

#. FATE
#: src/modules/SAPProduct.rb:537
msgid ""
"The Installation of Oracle Databas with SAP Installation Wizard is not "
"supported."
msgstr "不支持使用 SAP 安装向导来安装 Oracle 数据库。"
